【突發】有手足一個人係屯公堵路

塞到落汀九
堵路師

不愧係屯公 笑撚死我

咁早由鳩佢啦
都未夠鐘收工

手joke

屯公 2：0

捱唔捱到6點收工接力塞爆屯公